致狗狗們的信！ 係我就check 下另一半有冇帽你

致 犬氏家庭 ：

由於近日瘋狗症蔓延全港，在全港多區失去控制，更與畜氏龍咬傷多名市民。
而最近更有消息指犬氏拖人類到邊界地區行使私刑，更對其下施非禮之刑。
由此，請各大犬氏家庭記緊時常檢查對方是否有超越道德之嫌 ，
並時常督促另一半有否出軌之行為。
若對確認屬實，不妨閹割或私下人道毀滅，以促進文明社會發展和自然反應之舉動。

祝
花開富貴，連生貴子

婚姻關係輔導
[url] [/url]

性傳染疾病- 香港家庭計劃指導會

香港愛護動物協會

閹割刀組合

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

打狗、救人

推

推呀推